學術討論 私家車可以衝破軍隊防線

嗎?

地盤剷車更有用

都可以無預警開槍打頭
咁搵貨車巴士撞佢地盾陣唔算過分啦下